講撚左好多次 做咩之前facecheck左先 我講緊一芳阿屌！

獲獲都唔fc亂咁傳，大家打到失去理性阿？當局者迷阿仆佳！

一芳單野就係例子，屌，再唔fc，直接分化，我地只會少左一堆盟友，記住我地唔輸得！

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

支持fc先
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

附上兩張對家圖
事源微博有五毛罷食罷飲「港獨」店
發現原因係因為隔籬Post講另一間鋪

觀塘友入！！！唔好幫襯觀塘茶理史！！

之後睇下面啲留言見到

啲大陸網民都咁樣講既時候，
我地會唔會怪錯香港分店呢
人地出咗聲明澄清，我就收貨

快D去睇啦咁

台灣噗浪搵到網友整理既懶人包

幫推

我幫手share出去

即買蔗汁青茶！